期指data

想問下有冇ching知道邊度買期指1分鐘data
會平少少？
想用黎研究下backtesting
最好有多幾年

你用緊algo????

諗住買套amibroker試下

taobao

揾過 已經冇晒
search唔到

HKEX

認真： 味曬時間。

我仲搵到
之前淘寶問過
但佢戴左頭盔話數據量巨大不保證無缺失
一年一百蚊人仔 佢2002年開始有
如果買不如一齊夾

冇用的

有冇個人 contact?

研究下姐
如果平平地買到，有冇用都無所謂

我有十幾年data, 都無咩用，你想要點比你？
不過提提你, 曬時間。

我教1個人，3 4星期前 道 dax 期 1星期贏9000點

佢之後寸77

我話咁玩係順勢

一和勢會死

1星期後冇1半

都唔明點解有人認為可以用歷史數據估未來

10幾年,想要睇下
file 一共幾大？？
唔知email send唔send到
百度網盤果d唔個ching有冇用？

研究下姐

高手

有緣話你知，你先估下點解由1星期9000點之後下星期輸1半

好易輸返... 其實係咪要讀到phd 先識d model

錯，概念問題。。。個個都on 99..
話有輸有贏正常
股票係1次都唔輸得
好似呢喥個個乜陳乜more乜叉
中招仲繼續用。。。。。

已經唔係1次了

真正贏家係每圖每棍解釋到
之後就係點避突如其來嘅突擊

唔透露咁多

圖個個有用

聰明人睇我嘅字會知點買

買法有3 4個
牛熊非佢哋咁買法
圖都用錯

我初初以為某人好勁睇穿
原來都係錯

只話俾呢喥人聽

贏家永遠都係唔食盡唔貪盡
放同買嘅方法唔同的
非贏90分 即買5 ％ 賣5％ 食唔到
咁一世都輸

要daytrade 唔係睇1分30秒呢啲
係睇你估唔到嘅大圖

收聲

漏咗，點解我教條白痴都會輸？
除咗佢用我 1部分方法外
主要係急住想發達又唔信足圖
做唔到易經嘅唔貪盡

易經主旨非常緊要
冇佢冇得贏

一次都唔輸得就變股神啦你係咪輸到傻左

佢唔上連登仲可以去邊
由佢啦

佢之所以存在係因為連登實在太多傻仔

都唔知佢up乜鳩